呢個世界有無人玩 戰艦世界

一世人都搵唔到friend子 陪玩 有無巴打有打呢隻game

連登有個小圈子 post 㗎 你自己search 啦
利申:亞服

利申 歐服
長期單機

Hi

利申 北美服

過氣驚

利申 北美服!

TG: PznAP